紅van狗坐地起價，發國難財

屯門置樂往元朗收40蚊

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

咁車牌？

見到元朗兩個字就知咩事啦

小巴佬好多藍屍，上左車分分鐘真接送你去黑警度

唔好上

上環試過紅van佬特登開去roadblock，全車攬炒，寧願行遠少少

屌 DC好過 你都仲有得叫佢點走

鄉黑紅Van

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

垃圾小巴佬, 同的士佬一樣

事後有冇交車牌同司機名，民事告佢浪費自己時間

有得揀就唔好搭紅van啦,
藍到仆街

好耐啦好似7月1果日，最後未講個司機點

唔好搭

唔係咁簡單 係直頭有堆黑底黎

咪搭啦

直頭咪搭啦藍絲嚟就陷家鏟送頭

姐係再上返車走果陣屌撚柒個司機

定全車一齊入曬茶水間

紅van點會唔藍
唔好唔記得潮聯佔旺嗰陣

唔好，影司機相
聽講司機會將所得利益捐比義士，將呢個消息散開去

咪撚坐啊，d司機多數藍，車去差館就仆街死

果時重未9拉，全車人上返車走